##Projet de test de l'authentification HMAC

####Installation

######1- Lancer le projet TestAuth_Kaibee
######2- Mettre a jour l'url du backend dans TestAuth_Kaibee_Client/App.config (variable apiBaseAddress sous appSettings)
######3- lancer l'application de test TestAuth_Kaibee_Client
